臨開通穿晒窿 中環灣仔繞道大滲漏

好正常, 漏多幾次就會跟到

要漏水先知邊度要修補架嘛。唔漏又點知邊度有問題呢？

天價投標工程，但可以不停超支，出嚟嘅就甩甩漏漏。

唔穿窿又點過車呢

冇窿嘅衫褲鞋襪都着唔到啦

屌樓主老母
開po都唔識開

唔係點有多d機會俾大陸貪污多幾億

有精神病?